其實呢個年代仲話難識到異性係咩玩法

一日到黑都有班人係到叫春話識唔到人，借問聲呢班人本身係咪癱瘓左出唔到街？
讀緊書果班唔講，求其番個學都幾百個任揀，差在你主唔主動既姐，呢個唔岩咪下一個
番緊工果班，屌奶星求其拎起部電玩down個app已經識到人啦
唔講咁遠，身邊3x歲同事都係交友app搵到2x歲女，婚都結埋，講緊個同事都係普通樣

唔中意網上識人驚唔安全(其實根本係你唔識玩)，又得姐
依家大撚把免費又有意義既義工活動，google下每星期都百九幾個咩類型都有，朋友失戀陪佢去過幾次，一大堆都係廿零歲單身，個個正正常常心地又好又有正當職業，結果個fd去左2個月又識到另一半

成日淨係識上網叫春話識唔到人，屌奶星你盡力搵過未呀，對腳出過門未呀，你地唔係型男索女到唔主動就有異性埋身呀，訓醒未呀
2018年仲話無途徑識人

好明顯班撚樣只係想等個天跌個岩佢口味既人俾佢

做緊research 成日番lab由朝到晚, 老細同PhDs 全部男人

sorry囉 係我廢

拎起部電玩?

咩叫咩玩法

個個當自己偶像劇主角，落街轉角就會撞到Mr/Miss right
車就有得你撞

份工咁狗仲繼續做就唔好諗住有人類既生活啦

Btw唔好講到自己無假期咁

你有冇樓？住邊區？一個月搵幾多錢？

未讀過男校？

中學雞死番出去聽書啦

食學生妹

你咁撚樣思想真係抵你無女

條5毛無政治po呃錢就黎感情台吹水，你就知佢好撚唔掂啦

你係廢呀

我當年讀男校咪一樣識到女
自修室補習社starbucks又得
甚至參加d興趣班做義工都ok
主動d咪得囉

唔中意網上識人驚唔安全(其實根本係你唔識玩)

驚唔安全都要俾你批評
原來搵另一半係叫玩，睇你個7樣都唔方係啲對感情認真既人

你睇下樓主啲論點先啦
我有話男校識唔到女咩

我同朋友食個飯都識到人啦

識係易 要唔要你係另一問題

玩個app呀 懶醒

個個埋身都係有目的……

你咪問下你老豆識你老母時有無目的
生你出黎你以為又無目的？有目的又點

花Ｄ時間搵Ｄ活動玩下或者學下野都應該唔難識
再唔係返教會都已經一大堆啦

為左識女返教會

十個有八個都係痴嘅你識埋我果份

玩app咪又一條女有百鳩幾人add 真係搵到又結婚嘅有得幾多個

咁我係識唔到呀嘛屌你老母
你自己識到就話容易識
當撚正個世界係圍撚住你轉
咁我冇野好講囉

成班毒撚睇得太多童話故事
以為總有一日個天會跌個100%同自己岩既人比佢
然後佢又會鐘意你 兩個人相愛可歌可泣

咪撚咁多幻想啦 你以爲自己碧咸/劉德華咩
個人都已經夠毒 仲唔主動d識女
呢個世界要淘汰你地係岩既

Ching ho ball

港獨狗話人唔掂

現實就係咁的思想

一個句講哂

唔主動

你做過咩黎先 主動過幾多次
有咩可能識都識唔到

其實有fd做中介搞手，27/8以上果堆其實好多
因為大家都以結婚為前提

唔係5毛就一定係港獨
你既世界真係好 咁簡單

連登毒撚連講野都口疾疾
撚識到女咩

屌你牙咁撚串

威啦威啦

科技愈來愈進步
人就愈來愈毒

珍

我指既交友apps上，男既想食女，女既想呃$， 再唔係就有人喺度sell保險、美容、健身、金融……,

食飯屙屎都威

真毒唔主動留名

其實學校方便影響好大
只要你中學果陣唔學識同異性溝通
幾多機會都假

中學全男班 再入工程系

女朋友係絲打

大波 靚女 又體貼

淨係樣衰一樣已經夠輸

your face your fate + 一分耕耘一分收穫
呢句兩野班毒 撚好似唔明 自己已經樣衰又唔去打扮下改變下就想有美女突然搭訕然後xx 真係好嘔心

上得多連登覺得個個都係雞係公廁 自命中上男神既連登仔點會溝女

之前身邊既同事廿幾三十幾歲都係一個女朋友都無
利申:IT狗

大有人在啦
你返工既目的真係為老細間公司
可以晉身恆指成份股而努力咩壽頭
返教會可以有好多目的既
唔好咁天真啦阿嬌

你以為我無試過咩
識人係唔難
但係人地都唔受

返工對女同事有興趣，但唔同部門，唔會一齊做野，公司活動佢唔會出席，咁要點結識

冇咩交集突然搵佢會知咩事

因為只有港獨狗先會屈人五毛囉，你已經暴露啦港獨狗

直接約食飯問拎電話
主動左，人地受唔受又另一回事
下下都驚食檸檬驚無面，咪接受自己單身一世

你可唔可以帶我出去識下朋友呀？

我男女通殺呀

藉口黎
大學咁多活動，又有4年
夠你由初學變老手

去報名義工啦 大把人單拖去
識到人又做到善事

憨鳩 你其實知唔知自己講緊乜

知道你係港獨狗囉

咁27/28以下嗰啲呢？？
利申：從未溝過學生妹

系牙吊

出黎做野既又唔想去speed dating
做善事又得, 去學野又得
大前題係一定要夠膽主動去同人講野

去到成班媽媽點算

熟左咪叫佢地介紹囉
起碼擴闊個社交圈子先

真係識唔到又有咩計啫

講真
真係唔關事
我個fd窮撚住公屋
呀哥坐過監
改過自身之後做跟車
下個月結婚，老婆好似有樓

回家了

毒撚出到去只會比人笑

你又講得啱喎

有冇人指點迷津
如果你成日做主動搵人
在現實世界同人傾得幾開心
但一去到wtsapp
佢地講野就一句起兩句止
咁代表d咩？
好無力

Luke幾時出埋個故

搵第個啦

媽媽無咁得閒的

連登仔個個中上樣 米8男神 點會睇得起公廁臭雞港女

呢啲真係點人去送死，無端端比個唔熟既拎電話約食飯，係人都抗拒啦

其實同係街識無分別 咪一樣有人抄到
三唔識七你求其搭訕都怪架啦

交友app一堆假ac，保險妹金融妹

覺得最易始終fd搭fd

首先你要有fd

10個都有1個真既
同埋都有好多app少d假野

講真
摺人真係唔配有另一半

係, 性格摺開既就算啦, 無人會幫到

有好資源點會唔自己要左先
一齊左鬧交三個又面阻阻

做義工識下人，又幫到人，何樂而不為

咁除非朋友圈入面淨係得同性冇異性
又或者都係單身既同性

真係既話 咪開拓新朋友

btw 成大班人例如生日party
夠多人 就算遇唔岩岩心水
都可以識下啲岩玩岩傾既新fd
跟著又可以識佢啲朋友圈

貓狗果d
好多女

貓義工啦
有Diona

邊有咁多貓義工

我上網搵到好多去探老人家

有時唔好話女仔
連男仔覆wtsapp都係咁
而且成日有種感覺
我唔主動搵佢地
佢地就好少主動搵返我

其實交友app 唔係想像中咁差
我有好多單身既女仔都有玩，好多都係因為圈子細先玩，大部份都ok。
當然你add 親都女神樣就好多保險雞。 搵多d 係放生活照，個樣係你出街會見到果d 樣好少中伏。

完全唔識搵

其實一般樣既女唔難食
係靚女難少少
樓主條女好靚女?

D人都係9叫完唔去主動

咁你男人老狗成日搵你做咩姐

過到自己眼咪得，過世既係要望心地

個人中意tinder ，多真心而且d女比較正常有文化
其實你識玩識睇既話，skout都好多好女仔

做乜義工就google啦，大把網有哂義工相

你無joint school咩？
你附近無其他學校咩？

除非你個間唔係名男校，否則好易識到。仲易過男女校。

唔利申啦

結果最後真係去做義工

鍾意我既 我唔鍾意啫
人總是犯賤的

人地就開開心心吹住水咁喺海邊執垃圾
自己就執到成隻狗咁

BTW 真心唔知點google下就有百九幾個

試下唔放相 打開左個話題先

傾到咁上下佢就會問你拎相
睇完就唔見左人

your face your fate，啲仆街成撚日話交友apps易識人，屌你老母靚仔就易，我哋呢啲普通路人樣真係揾鬼想識

所以一開始就放左相先
先唔駛浪費時間
唔駛俾個無謂0既希望自己

反正你就算同佢好0岩傾
傾左幾個月佢先問你拎相
睇完都係會話你唔樣衰
正常人一個有眼耳口鼻
之後就會唔見左

邊度識到無同時被其他人鍾意緊嘅女生？

有朋友真係由頭到尾無比過相都約到女出黎
睇你功力啦

其實玩手機驚都識唔少女
入盟 / 你咩時段玩開 成日撞到同一個人係公海吹水等
實會有啲話加wtsapp/ line 傾驚野

交友app得美容G/金融G，不了

啫係咁，你幾時得閒打埋個故

係ig 打ptgf咪識到兼食到添

真心好難咩 一堆臭雞

但係如果連男仔都咁樣的時候
就會諗點樣溝到女
我已經非常留意自己的溝通技巧
但就係同人熟唔黎

依樣真,玩tinder 十個有7,8個一黎就叫你用whatapps傾,仲主動比埋電話黎,一search係美容G黎
skout又係得D雞,一係就男扮女,係精神既,玩黎做咩

呢d 方法識豬排就得😂😂😂